913 不如一齊玩賞月大行動?

拿，拋磚引玉既姐

pish

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

push

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

食燈籠玩月餅

我地係時候停一停

食燈籠玩月餅

幻彩詠香江是基本

突然諗返菲律賓人質事件

千祈唔好煲蠟玩火呀

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

邊個「月」先？
冇月餅玩同冇燈籠食我唔去㗎

香港人中秋節好耐冇一班人出黎點蠟燭

拉鳩晒賞月既街坊呀笨

公眾假期會唔會停貨運

諗緊逢六和你塞

Btw中秋🥮佳節
梗係賞月 放孔明燈 煲蠟